1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach. Один раз пробігає по масиву і виконує те що ми передамо йому
2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()? коли нам потрібно створити новий массив на вже існуючому та змінюю вкладенності масиву це "map" а forEach робить те що писав в 1-му питанні

